堡主陳浩天三大政績

1. 單打本民前網上食熱狗
2. 怒屌青政偽獨
3. 立法會選舉力撐陳雲，陳根記正呀！